係咪仲有五一黃金週

啲錶鋪名牌袋又收鳩返哂黎賣

五一黃金周

= 五大訴求缺一不可，黃金經濟圈感謝周

我要見到五一黃金周變支那禁字

一人一個 tweet / fbig post / whatsapp share 唔會花你好多時間